432400
5638
Mình đọc tập này thấy cũng khá thích buồn cười nhất là tập siêu nhân cú vọ nhìn Nobita đần không chịu nổi luôn đã không làm được anh hùng lại còn đi phá hoại tội nghiệp quá sau đó lại còn bị mọi người nói chứ cũng tại vì Nobita hậu đậu mà hay cái tập cuối cùng đi câu cá công nhận là Shizuka thật tốt bụng đi cùng Nobita và câu được một con cá khổng lồ cho Jaian và Suneo phải ganh tị nhìn lúc cuối nhìn Jaian hối tiếc ghê chưa lại còn đổ hết lỗi cho Suneo rõ ràng là lỗi của mình mà. Mình rất thích quyển truyện này.
5
1102669
2016-05-19 06:57:07
--------------------------
